全民口罩，防氯痤瘡

剛收到
求廣傳

推

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

要推啊依D
重要過所有野

推到有人整靚靚文宣

求設計

唔止口罩

皮膚都會吸收

傳呀，傳俾親戚朋友

口罩未必夠防, 但起碼俾到個意識去提防

幫手傳啦喂

Push

有冇資料來源或者嗰份野嘅原檔

有，求幫忙攪靚佢

左抄右抄